有無巴打可以同我結婚

我想住公屋😭

Ok 交換

冇公屋 得私樓 咁你又咩條件？
做好自己先可以要求別人架...

bb

我同你個b叫人生Five 星星ss

欣師徒兒徒孫

人生七條七
人生五條A

搵roomate同你一齊囉